有無記者朋友下次幫手問下盧蛇

佢其實仲有無能力控制到前線？

直接
將差佬所有違法事件
質問佢
如果都係講過三篤屁
就直接講都唔洗講